有無巴打可以揾下耶穌去一個不公義議會掃場既故事

如題

推比基督徒睇

妙絕

耶穌清理聖殿不手軟

約 翰 福 音 2:13-25 Chinese Union Version (Traditional) (CUV)

13 猶 太 人 的 逾 越 節 近 了 ， 耶 穌 就 上 耶 路 撒 冷 去 。
14 看 見 殿 裡 有 賣 牛 、 羊 、 鴿 子 的 ， 並 有 兌 換 銀 錢 的 人 坐 在 那 裡 ，
15 耶 穌 就 拿 繩 子 做 成 鞭 子 ， 把 牛 羊 都 趕 出 殿 去 ， 倒 出 兌 換 銀 錢 之 人 的 銀 錢 ， 推 翻 他 們 的 桌 子 ，
16 又 對 賣 鴿 子 的 說 ： 「 把 這 些 東 西 拿 去 ！ 不 要 將 我 父 的 殿 當 作 買 賣 的 地 方 。 」
17 他 的 門 徒 就 想 起 經 上 記 著 說 ： 「 我 為 你 的 殿 心 裡 焦 急 ， 如 同 火 燒 。 」
18 因 此 猶 太 人 問 他 說 ： 「 你 既 做 這 些 事 ， 還 顯 甚 麼 神 蹟 給 我 們 看 呢 ？ 」
19 耶 穌 回 答 說 ： 「 你 們 拆 毀 這 殿 ， 我 三 日 內 要 再 建 立 起 來 。 」
20 猶 太 人 便 說 ： 「 這 殿 是 四 十 六 年 才 造 成 的 ， 你 三 日 內 就 再 建 立 起 來 嗎 ？ 」
21 但 耶 穌 這 話 是 以 他 的 身 體 為 殿 。
22 所 以 到 他 從 死 裡 復 活 以 後 ， 門 徒 就 想 起 他 說 過 這 話 ， 便 信 了 聖 經 和 耶 穌 所 說 的 。
23 當 耶 穌 在 耶 路 撒 冷 過 逾 越 節 的 時 候 ， 有 許 多 人 看 見 他 所 行 的 神 蹟 ， 就 信 了 他 的 名 。
24 耶 穌 卻 不 將 自 己 交 託 他 們 ； 因 為 他 知 道 萬 人 ，
25 也 用 不 著 誰 見 證 人 怎 樣 ， 因 他 知 道 人 心 裡 所 存 的 。